嘩屌你老味十年無睇過TVB原來新聞台個金盈咁撚大波

好大

大陸雞味濃郁

屌你老母

10

有冇人覺得金盈越黎越順眼同靚

Yes

屌過 ok正